====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus tard , avec l ' équipe de la Scet , nous devions prendre le même plaisir à travailler , en complicité avec Patrick Braouezec , à faire émerger la solution du grand stade à Saint-Denis .
Tokens having emotion: [ plaisir ]
Lemmas having emotion: [ plaisir ]
Categories of the emotion lemmas: [ joie ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ plaisir ]
Lemmas having emotion: [ plaisir ]
Category of the emotion lemmas: [ joie ]
Total emotion lemma counts: 1

